<DataPage@BoxLayout>: 
    size: root.size
    pos: root.pos

    orientation: 'horizontal'
    size_hint:1,1
    patientsNames:patientsNames 
    patientsIds:patientsIds
    genderField:genderField
    statusField:statusField
    nameField:nameField
    surnameField:surnameField
    birthPlaceField:birthPlaceField
    birthDateField:birthDateField
    scrollPage:scrollPage
    getPatientData:getPatientData
    setPatientData:setPatientData
    patientDataId:patientDataId
    delPatientData:delPatientData
    addProcedure:addProcedure
    dateProcField:dateProcField
    loincProcField:loincProcField
    proc:proc
    procDate:procDate
    BoxLayout:
        orientation: 'vertical'
        size_hint:0.5,1
        Label:
            text:"Dostupné pacienti"
            size_hint:1,0.05
            canvas:
                Color:
                    rgba:1,1,1,0.1
                Rectangle:
                    pos: self.pos
                    size: self.size
        BoxLayout:
            orientation: 'horizontal'
            size_hint:1,0.05
            canvas:
                Color:
                    rgba:1,1,1,0.05
                Rectangle:
                    pos: self.pos
                    size: self.size
            Label:
                text:"Jméno"
                size_hint:0.5,1
            Label:
                text:"Id"
                size_hint:0.5,1
        ScrollView:
            do_scroll_x: False
            do_scroll_y: True
            size_hint:1,0.9
            BoxLayout:
                id:scrollPage
                size_hint_y: None
                height: 1000
                orientation: 'horizontal'
                Label:
                    id:patientsNames
                Label:
                    id:patientsIds
    BoxLayout:
        orientation: 'vertical'
        size_hint:0.5,1
        BoxLayout:
            orientation: 'horizontal'
            size_hint:1,0.075
            Label:
                size_hint:0.1,1
                text:"id:"
            TextInput:
                id:patientDataId
                size_hint:0.9,1
        Button:
            size_hint:1,0.075
            id:getPatientData
            text:"Ziskat informaci o pacientovi"
        Button:
            size_hint:1,0.075
            id:setPatientData
            text:"Ulozit informaci o pacientovi"
        Button:
            size_hint:1,0.075
            id:delPatientData
            text:"Smazat informaci o pacientovi"
        BoxLayout:
            orientation: 'horizontal'
            size_hint:1,0.85
            canvas:
                Color:
                    rgba:1,1,1,0.1
                Rectangle:
                    pos: self.pos
                    size: self.size
            BoxLayout:
                orientation: 'horizontal'
                size_hint:0.5,1
                BoxLayout:
                    orientation: 'vertical'
                    size_hint:0.5,1
                    Label:
                        text:"Name:"
                        size_hint:1,0.075
                    Label:
                        text:"Surname:"
                        size_hint:1,0.075
                    Label:
                        text:"Gender:"
                        size_hint:1,0.075
                    Label:
                        text:"Status:"
                        size_hint:1,0.075
                    Label:
                        text:"Birth place:"
                        size_hint:1,0.075
                    Label:
                        text:"Birth date:"
                        size_hint:1,0.075
                    Label:
                        size_hint:1,0.550
                BoxLayout:
                    orientation: 'vertical'
                    size_hint:0.5,1
                    TextInput:
                        id:nameField
                        size_hint:1,0.075
                    TextInput:
                        id:surnameField
                        size_hint:1,0.075
                    TextInput:
                        id:genderField
                        size_hint:1,0.075
                    TextInput:
                        id:statusField
                        size_hint:1,0.075
                    TextInput:
                        id:birthPlaceField
                        size_hint:1,0.075
                    TextInput:
                        id:birthDateField
                        size_hint:1,0.075
                    Label:
                        size_hint:1,0.550
            BoxLayout:
                orientation: 'vertical'
                size_hint:0.5,1
                Button:
                    size_hint:1,0.075
                    id:addProcedure
                    text:"Pridat proceduru"
                BoxLayout:
                    orientation: 'horizontal'
                    size_hint:1,0.075
                    Label:
                        size_hint:0.5,1
                        text:"LOINC:"
                    TextInput:
                        id:loincProcField
                        size_hint:0.5,1
                BoxLayout:
                    orientation: 'horizontal'
                    size_hint:1,0.075
                    Label:
                        size_hint:0.5,1
                        text:"Date:"
                    TextInput:
                        id:dateProcField
                        size_hint:0.5,1
                ScrollView:
                    do_scroll_x: False
                    do_scroll_y: True
                    size_hint:1,0.775
                    BoxLayout:
                        id:scrollPage
                        size_hint_y: None
                        height: 1000
                        orientation: 'horizontal'
                        Label:
                            id:proc
                        Label:
                            id:procDate
